頭先行過聽到人話琴晚元朗班友打埋某猛人老婆 有幾百人會入元朗覆桌

拍戲咩
又話好多琴日打人嘅都潛水著草

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

吹

話好多人唔妥佢地嘅做法 古惑仔走去撐警

咪再吹啦
係咁唔妥嘅就入晒去插旗滅字頭
無做野嘅就收聲

似真
個呀姐講野語法唔似吹水
同埋人地吹雞都要時間

借機權鬥 聽落都幾似電影情節

唔吹又唔得 人地做起野上黎你依兩日又傻更更走入去就好無辜囉

如果係就睇佢地自己鬼打鬼

啲商場今日又關曬門 咪食兩日花生囉 同埋提防一下

真係打撚左先講

尋晚班友攞正牌有晒港共警畜撐，乜仲有社團有能力去搞佢哋咩

唔知點解，睇到呢條片爽到想即刻叫出嚟

點都小心d
聽講元朗屯門沙田都有事

借機打佢 食左佢條水 又得民心
一舉兩得

佔中果期大撚把出黎幫黑警啦

如黑係真咪由作地自己黑打黑，自己人休息下先，係屋企搞文宣都有排忙。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

9成鳩吹
佢地只會打市民 大家睇路

班黑自己內鬥真係關我地撚事
經過成個6,7月 香港人都應該要明白自己係冇隊友
真係只可以靠自己

而家打到傷曬，週末再圍 is very good